（亞洲男神）木村拓哉算唔算好男人

身為全日本最靚仔最紅嘅男人
係最高峰時期唔理自己前途
要向外界宣布結婚
咁多年都好保護家庭
興趣又健康 鐘意釣魚同滑浪

最緊要個人長情
除左靜香
咁多年都係傳過山口智子同松隆子
山口佢就明戀足廿年
（到今時今日一提長假表情都唔同
最欣賞女共演永遠都係山口
想睇木村怕羞就睇山口2次上Smap xSmap)

傳說松隆子就神女有心 但係木村無意
不過有好多綜藝都feel到松隆子對木村係特別d

做野又認真
記對白記埋對手台詞
演技越來越好
華麗一族同change

華麗一族

最後喊到我死

逢木村劇既配樂真係好正

Hero一聽起雞皮
Pride I was born to love u
配埋木村出場

最尾我都喊到死
勁撚慘 感覺到木村既絕望

Desperado, why don't u come to your sense

木村 山p 可否不要老

竹內結子都有傳過 兩個有無野就唔知
不過工藤靜香同飯島直子背後一直叫竹內結子做馬騮
秋刀魚自己係電台爆出黎

今次又一齊拍劇 因為無女星肯接
最初係竹內 工藤唔鍾意 之後又改人 無人接又變返竹內

唔明結子點解仲咁好人接手

仲有人生無價都好正

仲有唔理自己前途
佢個陣有無理過smap前途

拍完長假 爆紅 佢同佢老豆要求solo
經理人最後唔知開左咩份約先搞得掂
中居個陣講 香取得小學畢業
唔做smap就咩都無 叫佢唔好離隊

以前最鍾意木村 依家覺得中居shingo好好多

呢個真係唔知
不過中居同外表完全唔同
我開頭唔識佢以為佢係好粗魯果d
後尾發覺佢真係勁照顧隊友同嘉賓

我既SMAP呀

D人成日話佢唔再係收視保證
跟本成個日劇市場都咁低迷
佢近幾年主演果幾套收視都可以話係平均以上

因為佢係天王
如果一個天王同個一線演員一樣收視重邊有資格做天王

Good luck首Ride on time

Smap 解散比人屌到飛起
但我幾鐘意佢d劇 好有魅力 睇一集就想追落去 長假 美麗人生 Priceless

長假靈魂係山口
之後擔正嘅先至可以話係佢carry

好難講嘅 當年j家幾乎放棄smap咁濟 佢自己一個紅得起 點會唔想solo
Btw中居真係好好 係一個好好嘅隊長同前輩

自膠 記錯白皮書同長假

得罪講句 唔係木村跟本冇smap今時今日嘅成就
的確五個人都有自己才華
但係唔係木村彈起隊野當年應該會收皮

木村係紅 不過真係做到國民偶像
令多人接觸smap係中居 剛 慎吾 不停接綜藝
由94年開始 3個每星期12點都上いいとも
做足20年 阿婆都識佢地

佢出年又有新戲